∑(ﾟДﾟ) X1真唱也太吊了吧！(#ﾟДﾟ)

03:12

唱得勁穩💘✊🏼

我地系

ONE IT ! ❤️

Gchi💘✊🏼

善用推文回覆
等CC台班勇武派屌柒樓主條25狗

下== 班cc狗邊夠我打╮(╯▽╰)╭

蝗蟲达🤮

Gchi💘✊🏼 P2

衰撚過twice
全程得一個友唱哂咁

拉

下== 個個都有唱

我拉您祖宗10八代

空降9無唱

有囉 潔潔同喜喜都有真唱（他們不是9）...

下5得== 推